發覺做愛次數默認係男方射精次數好父權 應改為男女高潮比例

有時同fd 講開
"尋晚同條女做左2次"
默認即係佢射左2次
但係女方呢?

我建議應該改為男女高潮比例
"尋晚同條女做愛 2:6"
即係 男方射精(高潮) 2次 女方高潮左6次

咁樣唔單止可以促進性別平等
仲可以更清楚男方的性能力

你唔講又真係唔覺

應該禁止做愛，只容許體外受精繁殖！

快Ｄ將建議提交上去某黃姓女權人士作檢視

中大?

父權人士

笑左

係囉
真正父權人士應該以女性高潮次數作準
就正如真正父權人士會主動保護女性一樣

高汁post

Ching ho ball

1:0
1:3
2:2
3:1
0:6

0:6即係個男嘅射唔出

盤口：
1（主）：2 （客）

1 ： 1.1

反對! 咁樣忽略左男方

長跑手

無錯! 就好似球賽咁

那一件事會首先發生在樓主(香港)身上？

射精(不包括早泄) 8倍
被鄰居投訴 15陪
被家人撞破 35倍
被換出 50倍
上述事件沒有發生 25倍

角球大細咩

仲可以玩埋首名入球

睇直播咁打飛機呢

高汁

咁都要問 打飛機唔計做愛

計埋角球,被罰黃牌,被罰紅牌,換出換入

估唔到我都係父權人士
支持樓主依個新制度

推到俾中大著名女權人士睇啦
俾佢cap 下圖放上story 麻

高汁LM

nCr

頂得唔夠入，黃牌

和議！

因為會同人share既只係男人
好少聽女仔會講

又真喎

可能轉左格式會講多d

咁男嘅起手讓一球啦有幾可冇射

點解男既要喺左邊（前過女仔）？ 唔公平
應該將兩個數相加，真正男女平等

我覺得男方插入女方都好父權
應該禁止性交 全面體外受精

被換出

你識得女女太少

首名
特殊事件

笑死

但有好多女仔都未試過高潮既滋味

Strong post

You know nothing jon snow

中大臭雞你好

兩個數相加, 係咪計埋之前ex/sp果啲?

黃同學留下了唯一的負評

你毒丁所以冇女仔同你講姐

女權撚

咁叫雞呢

男人射精都好父權啫
應該立法禁止

10:0

召喚舒拉寶娃

但係高潮有冇得呃人先
青頭仔一問

其實講比數有乜用，係咪好似買賣二手車咁講里數

高潮次數

1.75 大 ［2.5］ 小 1.95

今晚下盤定上盤好

即係處

女權閪最光明嘅一日

半場大細 全場大細

邊個知

兩個冇關係架青頭仔

ching ho ball

覺得個po已被騎劫

咁0比0打和完場呢 ?

1比99

佢係咪處黎

呢個新制度唔單係性別平等
仲鼓勵男方要理會女方感受

可以係太粗暴 攞紅牌 無得goal

加數反映唔到男方的能力

女上囉

女權就係咁架啦

I am not a snow! Sor!

都係咁計

(CNN)More and more studies are shedding light on the "orgasm gap," which refers to how men orgasm during sex more frequently than women.

But why does this gender gap exist, and what can be done to achieve orgasm equality? After all, about 40% of women experience sexual dysfunction, associated with a chronic difficulty in achieving orgasm.

一早有女權撚講緊類似既野

Nope

辣殺

比數最公平 最能反映實力

啲女唔肯講有冇高潮又點計

無眼睇

好想知女權西有無做過愛

比佢批核啦

所以話用比數最實際
1:0 2:0 都係唔顧女人感受的賤男

插到佢肯講
或者你應該感受到條女好肉緊

我地女仔邊似男仔，次次都有高潮咩

想買高潮膽 邊個做莊

係你個伴侶廢jer

睇比數搞到我諗起一種叫bf既野
全名battle fuck
小說題材其中一種（多數係日文黎）
講既係做愛變左做一種運動
會有比賽有觀眾
男同女 有幾種打法
有d係限時內邊個高潮愈小次數就贏
另一種係邊個令對手高潮特定次數（通常3次）就贏

又或者用條撚打怪果d game
唔係勇者大戰魔物娘果種
係真係條仔用撚插怪
武器係按摩棒防具係安全套

Hi snow

有無link

fuck off you bastard
I am a Targaryen

做愛本身就係運動

我驚到時大部份香港男仔會係 5:0
出左5次 我地都係0

男方選手(春) 藥檢肥佬，賽會判女方勝出，男方選手被罰停賽兩年，不設上訴，即時執行。

禁賽係咪要帶貞操帶

邊個做莊先

好想同男人做愛。。。2:2

劃時代思維

Gay點計先

巴打成日呻d女冷感
現實係做十次
男既次次都黎到 女既有兩三次已經好過大部份女仔
咁梗係唔多想搞

有漢化既剩係記得依個系列

Google search 新部長的苦惱～強勢的晚輩～綾的美腿篇

依個系列好似有三集
都係部長比人屌

漫畫類似題材都見過
不過依家係街唔敢search

咁女仔贏到三比零有無得完場？
定又係要男仔射返球先可以完場？

計角球數

帽子戲法

你同過幾多條仔做愛先
係條仔技術差囉一定

走啦你

唔敢當

記住口訣
九淺一深 左三右三
水蛭登陸 鱔魚擱淺

吹雞俾紅牌啦你

前戲好緊要，女人心理帶動生理的

得一個負皮

你咁計，有D女成世人加埋都係 0

Fake orgasm點計

1:99

等陣先
點解個比數係男先女後架
父權！歧視女性

應該分返主客
視邊個提出性交邀約而定

唔好意思，小弟虧虧地

開大細盤個位應該係 18.5次

唔掂先對住你冷感炸

我女
而且呢d係女都知
係殘忍架喇

咁終身停賽係咪要切柒or用紅毛泥

今次打和啦！！！

某傳奇選手宣佈退役，特意舉行退役紀念賽，在數萬名觀眾見證下道別賽場

咪咪坦坦白白：琴日我射左x次算囉
講乜「做左幾次」

睇下條女想唔想俾面佢

痴線

哨聲一響，男方提槍上陣，只見下體猛烈搖動....

男方突破禁區，直接殺入底線！！！！！

大力一推推到最入....goallllllllll!!!!!!!!!
1:0!

將總數除二得出平均次數

rugby達陣

咁講好dirty

罰重賽